測試無國界醫生會唔會救香港人

email to:
office@hongkong.msf.org (HK office)
office-gva@geneva.msf.org (Switzerland office)

Dear Sir,
I think you already know the recent spread of new coronavirus in Wuhan, China. There has been 10 confirmed case in Hong Kong now. To avoid from it, Hong Kong people should wear proper surgical mask daily. However, there is a shortage of proper surgical mask in Hong Kong market and the government has no way to maintain enough supply of proper surgical mask to Hong Kong people. Some bad sellers even try to sell recycled surgical mask, which is a harm to Hong Kong people. Therefore, I write to seek your help to obtain proper, and up-to-standard surgical mask & disinfection tools from overseas countries and sell to Hong Kong people. Also, I hope MSF can urge Hong Kong government to close all borders between China and Hong Kong to prevent the primary source of new coronavirus.

Regards,
(Your name)
A hopeless Hong Kong citizen

唔會 垃圾黎

肯定唔會

我估唔會理, 又乜又柒

全世界幫支那護航，冇架喇

02.03 不封關 不上班
醫護罷工 全港三罷
我會陪醫護一齊罷

留名等睇類似以下回覆

Dear XXX,

Thank you for your email. We are deeply concerned about the rapid spread of the coronavirus in the global community. Due to our limited resources, we are afraid that very little support can be provided by us at the moment.
We believe that the government and stakeholders of the international community are working closely to tackle the issue, and our organization is willing to provide assistance at our best.
In the meantime, please make a donation to help the needed across the world. Your every bit of support means a whole lot to them.

Thank you.

Lm

問下佢地有冇得用個閪換口罩
無國界醫生最鐘意架啦